最新消息 將會出老解

係講咁多。

邊撚到消息呀
Fc左未？
未就收嗲啦

解散軍？

no fact check
即 block

善用不推文回覆

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

快啦

辣殺post

blocked

無fact check過就唔好講啦

blocked 88

WOW

我岩岩磅完重
肥左1.2kg
已fat checked

出小解定大解
定解你老母？

要減肥 thin checked

快

不推文 blcok

風繼續吹

最新消息 屌緊你老母

邊撚度消息呀
你老味

哦。
唔出正契弟

係就快
係講咁多。

fact check please
人工負皮， 不推文

一早出左啦
換左件衫

圖呢屌你老母！

你出老解大家一齊濫炒，未驚過

用不推文阿，唔好俾廢post上去

仲見到少林武僧
武當三劍俠
峨嵋尼姑悿呀

其實我地無時無刻都等梗解放軍。

完啦好麻？

如果唔出你老母你老婆你個女比狗屌
完

散水撚最佳示範

樓豬你漏咗句fced

唔出正契弟

而家真假驚賊/黑勢力咪做緊老解要做嘅野
老解駛乜現真身

樓主唔識駁就可以end term

#playwhip#pig#

岩啦 製造多啲恐慌 等班港豬 知柒既 係自己啦
呢啲叫心理準備呀
屌你老味要抗爭 就要有到底 既覺悟啦 又要怕死又要爭取
咁撚樣點成功呀 頑抗到底呀 成日覺得可以唔洗打仗
舒服革命

最新消息 八國聯軍入侵香港 已fc 唔洗多謝我

呢兩日都唔見 你就爛春袋

一早出左啦 唔洗fc

收皮啦屌你老母 圖呢 source呢

On9 post

啲人好撚驚 你睇下
怕啦？

收到消息你老母今晚喺我度過夜

善用不推文回覆

唔出就樓主同所有老解死全家 百病纏身 衰到訓街

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則

[緊急分析]法！不！責！眾！

fact checked
屌你直必腸

唔好推

哦

上個月講到呢家，到流浮山撞到班刀手未?

咁你收皮啦

正 快點黎

Blocked

樓主擺明係曲wo

呢個唔係前幾日相咩
不推文回

出啦你老母我等左好撚耐

連登仔再繼續推埋曬呢啲垃圾post呀

2萬7都要攞嚟開5毛post，睇嚟庫存ac就快冇貨

請各位善用不推文回覆

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

blocked
不推文回覆！

係呀 一直都有出 fact checked

出咗未

解散軍就出左la

大家齊齊block佐佢

解你老母

一早混左入去啦

喔

blocked, 上一頁

收皮啦你

老解一早已出

復仇者來緊
係講咁多

收皮啦屌你老母

笑咗

大家唔好推post

快呀屌佢老母

On9

出咗十世啦。唔係著解放軍衫就係老解，唔係著警犬衫就係警犬，著示威者衫都唔一定係示威者啦

最新消息
樓主老母比我抽插緊
大家請排隊
勿推

唔出死全家

屌你啦

快！！！

Block

係就快
台灣都等左廿幾年

出老解同你老母happy呀？

你地咪撚屌 樓主住啦
你睇清楚佢咩用意 我又講過啲咩先啦
又走前左啦

8964

又係呢d po 不如你收嗲啦

係喇係喇 你收皮啦

解咩?